[824觀塘遊行]睇下智能燈柱又發現少少野

824觀塘遊行其中一個主題係智能燈柱

我睇返以前de post 同資料

(簡介下智能燈柱)

暫時最多資料係東方條片

佢有close up 影過下智能燈柱下面個道門

火牛加散熱

Fuse 制
關左上面無電就可以做野
最好有他筆驗下電先但唔建議試
始終帶電

出線，無咩特別但繼續睇片

有兩條直飛上去無經 Fuse
可能唔係電係其他野?
例如傳送資料／5G同WiFi 的數據線(光纖?)
如果係光纖，剪左就煩過電線好多好多好多好多
但唔排除真係電線，有電就仆直

咁點算?我又搵到幅圖

呢個似係條片入面打唔開最高個格，個條黃線似光纖?
但最高個格高過人頭，難以開啟確實

以上係我對智能燈柱的發現

另外搵到條片係質疑高清鏡頭的必要性

片中提及的新聞

由一間德國半導體公司在科學園設置的智慧燈柱裝有雷達，能偵測附近車流和人流，協助疏導交通。
...
潘大偉又指，雷達不受天氣和光線影響，較照相機、超聲波或紅外線可靠，也沒有鏡頭，不會構成私隱問題。

最後附上智慧燈柱技術多面睇

本人只係想討論下智能燈柱
一齊討論下智能燈柱啦

推推推

借位

被控義士們依家點？

推

push

高壓電喎 想攞命咩？

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

無，討論下姐
佢綁左一卷黑幼線，似比電比埋cam

未食藥唔比借

電真係唔好亂搞

認真一問
唔自己開個post？

P牌推唔到

訓曬無計啦
聽日觀塘見
仲要去機場

諗起頭先連隔離個仔仔都唔拖我就好sad

狗官話有高壓電喎

所以我建議搵光纖/數據線
佢唔好同我講咁耐都係上網收data
最好係搵cam電線
一齊研究下

*都無上網收data

大家討論下
無咩我訓先
觀塘見
機場見

叫燒山好聽de

CLS

散唔到熱的話，真係可能變燒山

???

古人教落,火永遠係最有效既武器
開個蓋佢,火燒內臟啦

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿

唉
停調景嶺至彩虹
班狗係咪On9

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌，捉緊春袋

咁直接燒佢/噴黑佢鏡頭

其實係，逼人去機場

esp32 係一粒micro controller unit, 內置wifi 同bluetooth

回錯隔離po

斷佢電/數據變垃圾啦

大家去要帶遮
狗鐵係咪唔驚人攪其他站

Tui

#戰友報料
mtr星期五下午已要求員工今日不要返回九龍灣總部 今日十二點後有機會全幢大樓落閘
mtr總部對面係狗屋 自行衡量風險

未fc

但圍都唔係圍狗鐵啦

大家小心
觀塘見

推下先

應該真係燈嘅電線，訊號線唔洗咁粗